一人一個弱智的IQ題

有邊個武林派別係最廢？

全真教....因為佢得只係識傳真
仲要7個人一齊傳真既「傳真7子」

哈哈哈

Ok

樓主，柒到唔敢睇喎

ok thx

唔好覆

屌，你地有無睇標題架？

無諗過會柒得咁誇張呀嘛

唔單止條iq題弱智 連樓主都弱智

D連登仔好難服侍

高質post 推到1001

笑到我仆街
一啲都唔弱智

哈哈

好撚唔爭氣咁笑左

...